---
author: Pato
category: Noticia
date: 2020-05-28 17:35:52
excerpt: "<p>17 juegos que puedes disfrutar sin pagarlos, solo con la suscripci\xF3\
  n del servicio de juego en streaming</p>\r\n"
image: https://gitlab.com/jugandoenlinux/imagenes/-/raw/main/Articulos/Stadia/Stadia-Pro_5-Games-May26-alt.webp
joomla_id: 1225
joomla_url: mas-juegos-se-anaden-al-servicio-stadia-pro-y-van
layout: post
tags:
- stadia
- get-packed
- little-nightmares
- power-rangers
- superhot
- panzer-dragoon
title: "M\xE1s juegos se a\xF1aden al servicio Stadia Pro el 1 de Junio, y van..."
---
17 juegos que puedes disfrutar sin pagarlos, solo con la suscripción del servicio de juego en streaming


Stadia Pro sigue sumando títulos con el objetivo de ser lo suficientemente interesante como para seguir pagando la suscripción al servicio mes a mes. Ahora nos anuncian que se añaden cinco nuevos juegos al servicio que estarán disponibles el próximo día 1 de Junio, a saber:


**Get Packed**:


<div class="resp-iframe"><iframe allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/Y3-V1Ex6tu0" width="560"></iframe></div>


**Little Nightmares**:


<div class="resp-iframe"><iframe allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/gRwlCFQ6ur8" width="560"></iframe></div>


**Power Rangers: Battle for the Grid**:


![Power Rangers BFTG](https://community.stadia.com/t5/image/serverpage/image-id/2441iE543F103CFF35ED3/image-size/large)


**SUPERHOT**:


<div class="resp-iframe"><iframe allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/dcaPw-W6ZNs" width="560"></iframe></div>


**Panzer Dragoon**:


![Panzer Dragoon](https://community.stadia.com/t5/image/serverpage/image-id/2443iC3E5339530D9F789/image-size/large)


Con estos juegos, **son ya 17** los títulos que puedes jugar sin pagar más que la suscripción a Stadia Pro. Puedes ver el comunicado [en este enlace](https://community.stadia.com/t5/Stadia-Community-Blog/Even-More-This-Week-on-Stadia-Five-new-games-in-Stadia-Pro/ba-p/23371). 


Por último, recordar algo que se nos pasó en el [último comunicado de Stadia](index.php/homepage/noticias-news/1223-novedades-stadia-anunciado-the-elder-scrolls-online-y-sube-la-resolucion), y es que ahora los usuarios que jugamos a través de navegadores con base Chromium ahora podemos elegir la resolución a la que ejecutamos los juegos, ya que si disponemos de pantallas con resolución **entre 1440p y 4K podemos elegir jugar a 1440p en vez de 1080p**, siempre que cumplamos con los requisitos de conexión. 


Por último, os dejamos el trailer de Stadia de **The Elder Scrolls Online,**ya disponible para jugar en Linux mediante Stadia:


<div class="resp-iframe"><iframe allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen="allowfullscreen" height="315" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/dTFS9_-JQS4" width="560"></iframe></div>


¿Que te parece el servicio de Stadia Pro? ¿Te parecen interesantes los juegos que ofrece la plataforma de Streaming?


Cuéntamelo en los comentarios, o en los canales de Jugando en Linux de [Telegram](https://telegram.me/jugandoenlinux) o [Matrix](https://matrix.to/#/+jugandoenlinux.com:matrix.org).

